你老婆同鬼佬開房

事緣今晚(11月21號)中環放工之後搭車番大埔，排隊時有個著綠色長裙既女人係咁攬住個鬼佬錫。本身以為佢地情侶啦，點知個女人接電話話:<今晚唔番黎訓，聽朝番到公司再打俾你>。

跟著又繼續攬攬錫錫，見到架去上水既巴士又話係番自己屋企但又唔上 上到巴士又係到摸身摸世咁 成隻雞咁，依個時候又接電話講唔番黎訓，唔好再打黎咁既意思。

如果手足睇到依度又中左幾個point，你心都好清楚發生咩事。希望你快手同依個女人離婚，下一個會更好。

光復香港 時代革命
若你放棄 誰衛我城

咩年紀？會唔會係同老豆老母交代

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

個女人成30歲 夠晒風情 會唔會真係同阿媽交代? btw 我都希望真係同呀媽講，費時有人戴帽啦

阿媽打黎
又畀你放上連登
屌你老母

有一個喺外國搵唔到女既loser去亞洲dumpster diving

如果係同老公講，就唔會剩係話唔返嚟瞓啦，起碼搵個理由先
好明顯係同父母、兄弟姊妹或者同住嘅閨蜜講啦

有講話係無車番唔到屋企，所以去朋友到過夜

如果真係兄弟姊妹閨密朋友，洗咩打幾次電話番黎叫個女番屋企? 父母都可能既 希望真係父母啦，香港已經夠多負能量架啦

食洋腸有咩問題